開個政黨台又唔搬post開黎撚托柒咩

真係諗住靠班撚樣自覺咩

好天真好傻